男朋友成日搞我好敏感嗰度

整到濕晒 好痕好辛苦
唔想再咁敏感 有無過來人？

咁我下次唔掂

👂？

邊到?

鼻敏感？ 食維特健靈啦！

我都有鼻敏感

白花油得唔得

唔好再搞我個鼻

👃

自然療法

男人流我慢汁真係好正

會唔會斷尾😢好辛苦

廢老咩

我噚晚無同人講嘢

噏乜春

你尋晚嘅pillow talk 呢？你斷左片？

唔會係同你哋talk先😑

咪叫咁熟

ok👍🏻👍🏻👍🏻

tvb廣告商不了

jm可唔可以介紹你男友比我識

睇黎你斷左片，It doesn't matter. I had fun. 我會獨享呢段回憶

檢舉咗未！！潛伏五毛嚟！！！

換夫？🙈

不gay的瘋接返走你隻兔

咪玩膠啦😂

喂啊！！

我哋cctai手足一向認真

😅

幾時轉去成人台

我純情小妹唔敢入

怕羞？

我中意貓sor

搞你碌鳩？

腳板底？

你咩學校㗎

鼻啊😣唔敏感嘅人唔會明

你鼻籠好大？

褔建大學啊 fucking u what do u do

唔怪得無性教育堂上😓

成龍

佢有鼻敏感==?

又係你啊

食佳力天啊
食完用榴槤整都冇感覺

佢鼻籠好大

咁關鼻敏感咩事

鼻籠大易吸塵，易敏感

ent都唔係咁講

口大？

體質 致敏源

有冇藥醫？

死gay佬

你無。。

your mom gay

咁用紫花油

my mun on9

我有鼻寒，地震咁

咁你又係唔係專開鹹濕po洗版嘅公關公司

玩撚完膠未？ 開post 去成人台啦，推到上熱門真係

我為興趣做義工

未開咩台咩post上熱門都要你管

on9

以為你死咗

拉

有邊個會諗到你哋口中嘅重要post咁多人推都推唔上熱門反而依啲垃圾post都上到熱門
好心回覆前用下個死人腦不過你哋應該無

你拉我就推屌你老母

頭先差d死 揸揸下車瞓左=.=

出糧畀我啊仆街 開post就pr

危險駕駛

你有鼻敏感就要食安泰敏，記住係安泰敏

講起就嬲

咁你又係唔係專玩分化嘅公關公司

咁唔好講

？

點啊？？？？

開始失憶

我今日先俾人話完失憶來

樓主係死肥仔

天大嘅侮辱=.=

事實係殘酷

你屈me男人ok 唔好屈肥仔babychu先係

咁肥閪

瘦過你=.=

我瘦左

jj?

我都係 放假唔郁仲瘦咗...

有病 睇醫生 你唔係中左肺炎咩…

林俊傑？

睇醫生 拉

男朋友有無奶尿尿既地方